{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129150432/mia-some-gil-eum2dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046266&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381249&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229884614&selectedRatePlan=272429003&expediaPropertyId=66504701&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미아 썸"
    },
    "text": "ミア·サム\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市江北区道峰路6キル36\\n\nミアサムは東大門歴史文化公園や光化門のような名所と車で10分以内の距離に位置しています。 また、明洞通りや景福宮も車で近い距離にあり、観光客や旅行客に便利な位置にあります。 公共交通機関ではミア交差点駅から徒歩2分、吉音駅からは15分の距離にあり、利用しやすいです。 ホテルは17室の客室で構成されており、チェックインは22:00から可能です。 チェックアウト時間は13:00です。 そして、旅行中に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 チェックインは21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、客室内でも無料Wi-Fiを利用できます。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミアサムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミアサムは大韓民国ソウル特別市江北区道峰路6キル36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミアサムの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ミアサムの周辺には東大門歴史文化公園や光化門などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ミアサムから明洞通りや景福宮へはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ミアサムから明洞通りや景福宮へは車で近い距離であり、約10分程度です。"
        },
        {
            "question": "ミアサムへの公共交通機関はありますか？",
            "answer": "ミアサムへの公共交通機関としては、ミア交差点駅から徒歩2分、吉音駅からは15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行中に確認すべき制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行中には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "ホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはインターネットの利用が可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに指定された喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 472
    }
}